女方反感係咪已經無玩完了？

佢對我好反感，但我仲好中意佢 點算

你都知個答案

擺明以退為進想你扑佢啦咁都上黎開post問

沒錯 女人一反感就只會愈黎愈討厭你

唔會，電影劇拍拖最老土係由歡喜冤家開始，eg男親女愛。現實例子，YouTuber bob叔同佢老婆都一開始都係互相反感的。

明顯啦ching

明知結果都想搵佢 想佢理番我 真係有咁難？

瀟灑d啦

係咁俾人屌都唔醒 仲因為佢錯過咗好多人

淨係對佢有feel 唔識鍾意第二啲人

見佢成日放負 又話咩無人中意佢又乜又物
頹撚到癲 但明明我就喺度 等左好耐

算把啦 女人唔可以得罪

利申： O1 變左A1
因為講左個大話

你跟本唔識玩愛情呢場遊戲越容易得到既野,d女越唔識珍惜

你對佢做左d咩?

唔係
仲可以老強佢

簡單啲講死纏爛打 好撚煩

教唆犯罪係不對的
不過女人都係鐘意欲拒還迎，表面反感卻又很期待

電影睇上腦？

咁應該mola 你越咁做佢越反感 有冇聽過欲擒故縱

唱專一的fuckboy佢聽

I need me a real girl I need me a real girl shawty yeah

其實都係因為鍾意先咁做 我都唔鍾意死纏爛打但我唔識有咩方法唉

死纏爛打有乜用。 將心比心， 你試下掉轉諗下比個唔鐘意既人死纏爛打你會點？

而家冇死纏爛打 但係我都變咗咁多啦點解仲係咁憎以前嘅我

見到你個樣就憎你